【公投】如果俄羅斯資助110億歐元支持香港獨立，你接唔接受？

有錢解決到 一早獨左

香港無錢咩…
你話俄國支助1萬支山毛櫸就有得傾下

俄用盧布
點解無啦啦用euro支持
小朋友？

唔好出埋啲on9 po 得唔得

盧布信唔過。

歐羅先係國際貨幣

一D都唔on9

你地為左贏，會唔會同敵人既敵人勾結？

（俄佬最鍾意係支那背後插刀，係人都知。）

同一道理，加泰為左贏，接受支那幫助有無問題？

拉

一個國家既貨幣仲唔足夠證明哩個國家喺國際上信唔信得過？

why not, 拎完D錢獨立完再set up 黃色經濟圈然後圈內自己同美國做生意 維持圈內發展

美國送1萬支地獄火或者 maverick都得

well，你老細出糧用印尼盾，你高唔高興？

戇鳩，110億就獨立到嘅話淨係一個明日大愚＋高鐵都唔知夠我哋獨立幾多次啦

五毛ac
拉

香港庫房既錢你運用到咩？

又一個不願聽真話既ON9仔。

咁你個topic開黎做乜？

全世界都知俄佬幾邪惡狡猾，同支那同流合污，傻個D咪會收囉

我而家話如果俄羅斯直接派110億歐羅，資助大家搞香港獨立，

你地接唔接受普京既好意？

敵人既敵人就係朋友，唔認同？

咁少錢有乜用呀

唔係你d錢

夠用啦。如果拎黎做前線既安家費，同埋罷工既補貼

如果有國家話買左香港。大陸又會唔會賣呢 ? 開個價黎睇睇 ^.^
政治，一向可以用錢去解決。

要求俄羅斯先攻打支那

以表誠意

3跑都起唔撚到

美國想買格陵蘭都畀丹麥REJECT

ching 你而家講緊110億歐元喎

110歐羅派畀每個肯罷工既港豬、每個肯企出黎既前線，夠唔夠？

邊會有國家出咁大舊錢同咁大嘅面去幫敵人嘅敵人呀 唔用再出埋啲po駁屌啦

訓左無睇CC台？

出面連登仔吹緊「支那出110億歐元幫加泰獨立」。

加泰接受支那幫助？

西班牙報紙係咁講

有單咁既假消息

香港有成千億外匯 , 洗撚俄羅斯資助咩

乜西班牙冇大公咩?

出面D連登仔信到十足

你使到一蚊外匯？

如果玩到去軍事對抗就無得政治潔癖架啦
一定要搵人課金, 最好一定係日本,美國,台灣

ok

咁我又承接返你呢個疑問
佢派錢過黎我地邊個收?
又點樣可以用黎獨立?

全世界都知俄佬最鐘意背刺支那喎

自己向普京申請如何？

咪撚FF啦

講咩獨立 中共一個核彈射過嚟 點擋呀
鬼叫你班仆街玩獨立

我哋只有五大訴求

支那射得落黎香港，殺左八萬個美國公民，美國實會射去北京。

攬炒

你組織民兵果日 美國佬就會準備徹橋 十萬橋民基本上廿隻貨櫃船就走得晒啦
你買軍火果日 美國佬佢哋即時走 中共會叫藍絲自己友上大灣區 然後封關
你軍火未到 就先食飛彈 點會攬炒？
西班牙幾個地區都想獨立 歐盟 聯合國 美國都唔會支持 你仲話武裝分裂國家
中共真係多謝你俾機會佢放導彈 合理化出動解放軍 軍事行動之後 最多都只會受到國際經濟制裁炸 過兩年全球咪當咩都無事發生

又黎「激嬲中国」論。

最好乜都唔好做，做個特區好娃娃

5係要錢呀 係要武器 兵同迷給予軍事力量支援既盟友呀

唔使搞咁多野，借普京企喺前線就ok